瑩 光 粉 係 警 方 自 編 自 導 既 狼 來 了

無錯 就如標題所講

警方既然已經出動到直直直
直直直既存在就一定有佢既意義

最近警方多次係示威者上空出現
同時開始有人散播直直直會落瑩光粉既白色恐怖
大約一兩次後抱住Fact Check精神既示威者必然會出黎辟謠

咁樣做非常正確 我都鼓勵同主張每個人都要咁
但同時 我地都必須保持警覺性

點解會動用到飛行服務隊？
飛行服務隊平時係會負責進行滅火活動
萬一有一次 係一場示威者既集會當中
來一場突如其來既藍色雨？ 到時黑警只需要封左離外一兩條街 再封埋地鐵站 就可以黎一場簡單既大圍捕
到時水炮車都唔使出 就可以係大家毫無防備下灑雨

以上都只係我FF
但係一日未有人解釋到點解最近會有直直直低飛視察 一日都要警覺
因為大家都未Fact Check到架直直直係點

一

push

二

三

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

四

五

黑警自編自導自演暴力示威，尋求警獨

每次示威既衝擊，暴力都有直接間接証據証明係由臥底警察直接參與，策劃或者扇動。表面係想挑起市民同政府對立，直接令到件事收唔到科。

我懷疑係警察部高層同政府高層之間既權力鬥爭，目的係為警察部爭取更大權力，甚至變為影子政府。

由獨立薪酬表， 獨立財務報表，到藉住緊急法直接動員各政府其他部門既人力及資源，收編保安局，到最後凌駕3司11局成為幕後政府。

由於警隊係香港唯一武裝力量，而其中一個制衡方法就係引入另一股武裝力量，例如又藉緊急法引入解放軍/武警 到香港。你見到建制派一路吹風，其實葉劉一水人可能都有同樣睇法。

我就冇証冇據，純粹ff出黎既，大家點睇呢個議題有冇得發揮呢？

巴打我地既諗法異曲同工，略同啊

六

有冇得聽日記者會叫記者問下？

狼 來 了 source

又封鐵，想人拆埋商場？

搵次上街就會見到直直直

無人機準備

灑藍色粉係唔合理嘅
因為有風，大風可以吹好遠，吹到九龍都唔奇
根本冇可能可以確定到係示威者

Pouring blue fluorescent powders from the heli is bullshit
It's because of the wind can blow those powder far away from the protest area. It is completely ridiculous to say that heli released powders from the sky. It just makes no sense.

理閪佢放乜粉，你話會中毒就話驚姐
若果只係for marking，驚閪咩，全部人捉哂去坐監囉

有冇辦法令直升機唔敢靠近？

柒婆嘅保安正正係g4

疑點五個
1. 今日有雨有風，落粉係咪guarantee中target?
2. 落粉要高命中率一定要短時間大量投放，一定有人注意到先
3. 張相手腕係貼腰嗰一面，唔專登反轉手掌再前伸冇可能食粉
4. 張相嘅粉集中得黎又密，高空落粉可以apply得咁密?
5. 張相雨褸完全冇粉(唔排除洗甩咗但唔專登洗應該會有可觀份量殘留)?

打錯第一條

發夢見到有RPG

Role played games

推
無論點正苦無啦啦出直升機點都會有用
灑粉太唔合理
淋顏色水其實都係
始終你一散落黎無可能確保100%命中
效果比水炮車差太多
大家一齊集思廣益下

I agree with you
The government deployed helicopters for some reasons
but it is unrealistic to pour out fluorescent powder or coloured water
as you cannot guarantee that only protestors will be stained
water cannon is a much simpler solution
let's gather our thoughts
(Dear foreign friends do you have any idea?)

係直接灑水炮車既藍水